The Keys/Certificates where generate based on the instructions of http://www.akadia.com/services/ssh_test_certificate.html

Mais info:
http://www.phildev.net/ssl/managing_ca.html
http://www.antionline.com/showthread.php?t=238398
http://www.g-loaded.eu/2005/11/10/be-your-own-ca/
http://www.madboa.com/geek/openssl/#cert-exam

Gerar Chave:
openssl genrsa -des3 -out <cert>.key 1024
Gerar Cert Req:
openssl req -new -key <cert>.key -out <cert>.csr
Assinar e gerar Cert pelo CA:
openssl ca -config ca.conf -notext -out <cert>.crt -in <cert>.csr


Pass phrases for the keys:
root.key 		evivroot
ec.key 			evivec
trustee001		trustee
abrioso			abrioso



Info sobre assinar JARs e Applets:
http://java.sun.com/developer/onlineTraining/Programming/JDCBook/signed.html